Se implementa el algoritmo descrito en la descripción de la práctica como la subrutina \emph{Mult}. Para ello, se utilizan cinco registros del banco de memoria para albergar el multiplicando ( NumA en 0x0c ), el multiplicador (NumB en 0x0d), el acumulador alto ( DH en 0x0e ) y el acumulador bajo ( DL en 0x0f ). El quinto registro se utiliza a modo de contador ( Count en 0x10 ).  
El programa se ejecuta durante 8 ciclos, comprobando en cada uno si el bit menos significativo de DL es uno, en cuyo caso se suma el valor de NumA a DH. A continuación, se desplaza a la derecha DH y luego DL, de forma que el bit 0 de DH pasa al bit 7 de DL. Una vez terminados los ocho ciclos, obtenemos el resultado , el byte alto en DH y el bajo en DL.
El código se muestra en la figura \ref{fig:multiplicacion}. Se adjunta el código en el fichero multiplicacion.asm.

\begin{figure}[h]
	\centering
    \includegraphics[scale=0.55]{PantMultiplicacion.png}
	\caption{Programa para multiplicar dos números de 8 bits}
	\label{fig:multiplicacion}
\end{figure}


